其實點解唔強調反共產黨？中國不是中国

好多中國人成日覺得我地針對中國 話我地都係中國人 但其實大家都知道 我地主要反既係共產黨下既中國 佢地唔識分共產黨下既中國唔等同古中國 亦即所謂既中國文化 中國不等同中国

當然我地香港人身份係另一回事 但係對大陸人 係咪應該同佢地強調我地係反共產黨下既中華人民共和國？

係咪應該整返個 我爱国 但不爱党

專對班大陸人用

食住法拉利單野 張愛國不愛黨既風氣帶上去

呢個真 中國的確係好既國家 國民都非常好 中國都有義士 好多都唔怕死
其他既只係中共洗左腦 我地要對準共產黨 如沒共產黨 Hong Kong can be China.

一部塞爾維亞電影

香港既定位係另一個命題 但集中對抗共產黨點都易過對抗中國個14億人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

班大陸人從來冇諗過點解中國等於共產黨 但要令佢地知道中國並不一定等於共產黨

針對中國人又有咩問題 我事實就唔係中國人
國同黨都係人地嘅野 點解我要愛 關我撚事

其實佢地係咁宣揚愛國文化 目的就係想佢地唔知我地反既係其產黨 混淆佢地以為香港人反中國 反佢地既中國民族 變相推向民族主義既仇恨 繼而對抗香港人 但其實我地係對抗緊共產黨

我地唔係要愛國 係要分化返佢地

反送中就係反送中，既然港獨唔應該滲入做議題，同樣愛國都唔應該滲入做議題。

好多後生就算唔支持港獨，都唔代表愛中國。好多都唔認自己係中國人，甚至天然獨。你睇身份認同既問卷調查就知。

我唔反對人愛國，但你加依啲議題入反送中，就好麻煩。

我驚你分化埋自己友

一定得

同意
共產黨分化香港人同大陸人太耐啦
今日唔可以再中計

共產黨就係識玩 張我地明明反緊政府 推到去我地反中國 同港獨 變相佢可以拉晒14億中國人對抗我地
但我地明明只係反個政府 唔係反個國家 國家大於黨 我地唔係愛國 係要分清返比大陸人聽呢樣野

多個自己友 好過多個敵人

我覺得唔需要提愛國
但提反共就足夠

點分化自己友 自己友大部分都好清楚港獨先係出路
但共產黨一定係首要敵人 拉攏到班大陸人對抗佢地先對我地最有利

愛國係咪大陸人睇 因為佢地潛意識已經覺得中國等於共產黨 要分清返佢地個意識

拉攏大陸人不如拉攏外國勢力好過啦
之前有個傻閪叫我唔好舉美國旗 要舉就舉共匪五星旗 我即刻屌到佢仆街

你唔好話出面班勇武
連我呢d和理非都接受唔到自己講愛國同高呼我係中國人

我講清楚先 呢個文宣係對大陸用 唔係對我地香港人用

可能我講得唔清楚 係對班大陸人用既文宣手段 唔係香港人

可以分化返共產黨同中國人
對家玩分化我哋無理由唔學
共產黨玩愛國其實都玩緊火

唔知你幾多歲，但我身邊好多朋友一早已經唔認同自己係中國人。你樓上句愛國真係唔好加入去比香港人。如果你想同大陸人講就唔反對。

其實我地反送中同五大訴求都好清楚。

推 終於有巴打明

乜野係中國？
計地區？文化？

冇咩用 對班大陸人黎講你反黨都會話你反國
你淨係話佢制度唔好佢都嬲到要同你鬧
已經病入膏肓

可能我講等唔清楚 呢個文宣係比大陸人用 唔係比我地自己人

對於好多大陸人黎講黨即國家

佢地眼中黨國係唔可以分開
唔好做啲無用既野

你知唔知而家中國邊個話事？

今日元朗 明日香港

我覺得無需強調愛國
事實香港年輕一代完全唔愛國已經係眾所周知
不過我認同係係宣傳可以分返開國同黨
甚至嚴格黎講而家個幾個訴求又冇話要推翻共產黨
根本連反黨都唔算，係要求政府做d行政措施咁解

有好撚多五毛借機撥火
令到兩邊人民好難做到有效既溝通
宣傳上我地可以盡量客氣，好多時語氣比內容更重要

我試過
班大陸人由細到大俾中共洗腦，佢地覺得無黨何來國，on99

push

一直覺得反共要大陸人支持，一定要強調中國人係好係善良，黨同國要分返好，等中國人醒覺， 爱国不爱党，中共不代表中國。

大中華膠又回來了!!!!

没有共产党，才有真中国

國黨必分

點會走返轉頭
港獨思潮出現
就係知道中國同中共係分唔開

覺得可以 要connect埋啲大陸人

無用，無黨那有國，黨國一定係掛鉤，兩者是但少一邊都會收皮

如果黨同國係可以分開 我好奇愛黨既人會唔會仲多過愛國既人

黨國是分不開
唔使晒心機

大陸是無產階級專政，中國人民要立即行動，把假共產的共產黨推翻。

係，超認同，佢玩得民族主義，我地都可以，可以用返佢地 o 的語言分化返佢地。首先黨國要分。要肯定佢地中國人 ge 偉大，去共產黨化。

唔好咁仔細，我地需要盟友呀

中國係靠中國人強大 唔關共產黨事

屌，外國全部都係多黨輪住做。問下佢鬼佬得，唔係我地中國人唔得呀，到時你可以選總統喎。睇下佢地係咪 on99 答中國唔需要民主。

我地需要盟友，唔好分化。多個朋友支持，唔好咩。

但肯定唔係共產黨

港獨還港獨，我地需要盟友。支共唔亂，我地無得搞

出澳班大陸人叫free China

岩，呢 d 文宣要做多 o 的

chinazi

如果咁講 照計香港應該係要光復中國打住呢個旗號我唸嚇死大陸 其實香港守護中國文化比大陸人仲多 繁體字廣東話

問親愛國係咪要愛埋黨都唔答
成班垃圾

Push

我只係認仲夠膽係大陸維權發聲反共既人做中國人

其他只係愛支病人

愛國從來唔等於愛黨，係唔知點解中共會咁樣搞

支那而家洗咗腦愛國=愛黨 無用的

有冇呢方面既文宣先

就係咁既意思 一定要植入佢地中國唔一定得一個黨既意識 好想搵返篇大陸人寫個篇文 話佢經常問佢阿媽邊個黨 篇文都話佢地已經潛移默化左得共產黨呢樣野 要多d問佢地點解中國得共產黨

無國嘅話黨無得掠水咪又係收皮

家陣2012年? 仲玩愛國不愛黨呢啲大中華嘢? 一定唔會支持

邊個估到2019年個潮流竟然係返番去泛民式愛國不愛黨
政治真係好神奇

對大陸人方向正確，
但係美國同其他國家其實主要都係為左錢先做野，
企呢個立場會令佢地覺得幫唔落手……

利申：鍾意中華文化，所以好鬼憎中共搞到中國放棄晒幾千年既文化

對大陸人用

佢地覺得外國=民主=萬惡資本主義
根本大陸個洗腦就係將所有社會問題spin曬落資本家身上，大陸仔覺得香港人唔反四大家族呢d剝削人既資本家而走去反政府係on9

同埋佢地真係覺得中國唔需要民主，佢地覺得大陸（落後地區）幾萬蚊間屋，香港幾萬先得一呎，覺得香港人好辛苦㗎

唔需要講明係我地做 偷偷當支線咁係上面植入

咁佢地一定對社會不公義無反應嫁啦，你識果 o 的唔係中國人，係支那畜 秋實果 o 的先係中國人，可以同佢講道理談理想。

我試過同d大陸小粉紅辯論，佢地真心覺得大陸言論太自由，成日俾人帶風向，所以政府禁言禁得好

我聽完真係嘆為觀止，無辦法再講落去

唉，有幾多個秋實呀，大部分大陸人一係就既得利益者，一係就盲目追崇權威/政府而失去獨立思考，真係cls

其實係原於呢個post
(長文轉載)我眼中大陆目前的真实现状（可能比你们想的还糟糕）

你想宣揚愛國不愛黨無問題，但係你嘅論點要夠清晰，好似辛灝年咁：

推啦屌，作得咁好

文宣準備

我覺得呢個又係文宣新方向

我試過俾呢條link d大陸人睇，佢地睇完全部都無反應，第二日就繼續開始返之前講果d野

Connect埋國內既反共義士

2、中共绑架了中国，甚至绑架了中国的所有东西，说中国政府不好，就是不爱国，说中医不行，就会被骂是慕洋犬，说臭豆腐不健康，就会被骂吃洋快餐很优越吗？甚至于中共看不惯谁，就可以给他扣上辱华的帽子，现在这一手法已经被一些坏逼运用的炉火纯青，过去一年，所谓的“辱华事件”层出不穷，仿佛你华除了被辱就没有其他存在形式了。在各大论坛，你出来澄清或者发表大部分粉红战狼不喜欢的言论，无论你的留言再靠后，少则十几个骂你，骂完还要私信骂，真的，无论你的留言再不起眼，都会被围攻，然后被举报删除，这点在b站知乎尤为明显。
过去几十年，中共成功的把维持领土统一主权完整树立成每个中国人的底线，这不能说是坏事，但随之而来的，凡是与中共利益相违背的，就有可能成为港独，台独，疆独等等，话说国民党不是也喊着光复大陆吗，别说台湾回归了，就是大陆给台湾，让台湾人来治理，他们会不愿意吗？所以说不是独立的问题，是谁统治的问题。正如我前面说的，中共让统一完整成为每个人的底线，所以只要给你们扣上港独台独的帽子，大陆人就会前所未有的群情激愤，这招屡试不爽。

3、中国有七八千万人靠财政吃饭，政权把几乎所有人的生计绑在跟自己一条船上，考公务员一年比一年热，倒不是他们想着升官发财，而是公务员这份工作确实做到了很多企业给不了的，比如产假，比如较小的压力，因为中国最大的企业是中共，他们掌握着社会资源，所以才能给出这种条件。中共的控制无处不在，而中共本身又好像不存在过一样，因为它已经像空气一样遍布各个角落，和社会生活融为一体，人们习惯了空气，没人会在意空气。路上有道墙，没人问这墙为什么在这里，他们潜意识里默认了墙的存在。比如，有亲戚问我入党了吗，我反问他入哪个党，他像看傻子一样看我，七一的时候有人跟我说今天建党节，我反问建哪个党，他说还能有哪个，共产党啊，我说那为什么不把节日说成中国共产党建党节，每个人和每个媒体都只说建党节？这就是我说的，人们潜意识里已经默认了共产党是唯一的合法的永恒的的存在，这不是处于恐惧，真的是习惯了，没有丝毫的怀疑或者感觉不对劲，甚至已经忘记它的存在，所有的监管和控制就像地心引力一样，一直都有，毫不奇怪。这是绝大多数大陆人的真实心态。

咪撚灰心， 唔做點知唔得。要慢慢將党国分返開，要知道中國人係偉大值得民主。支共党係邪惡。

燒黨旗

泛民以前建設民主中國，就係覺得中國無民主香港都唔會有。結果中國就驚香港有民主就會燒埋去大陸都要民主，結果中共死都唔比香港有民主。

依家你地又話要燒返去大陸，要搵援軍，要有中國人支持，中共先會對香港鬆手。我真係想知話要文宣反攻大陸既人，對中共脾性有幾清楚，又或者有幾覺得所謂有良知既中國人有反抗空間。

我只係覺得你專心搞好香港，要搵援軍就搵歐美，反而都仲有機會贏。如果你燒到去大陸，我唔覺得中共有咩原因讓步。不過我又唔係話我啱你錯，係我咁樣睇姐。

個陣係對香港人用 我地有我地搞自治 另一方面分化上面

好簡單，你想做香港人定中國人？

係，一定要好清析，唔係會被 o 的小共狗用慌言咬住

其實係可以連登進駐微信微博試下，但人地一禁就無曬
d大陸人仲有個特點，就係好鍾意斷章取義係微博瘋傳d外國學者/權威講既野，但我地d證據又係曬youtube twitter fb 或者被禁既新聞網，真係好難打

長毛果班咪係

咪撚帶風向唔該
中國還中國，香港還香港
黨國合一，愛國=愛黨

其實點解過咗幾廿年都未醒？有問題嘅唔剩止共產黨，其實仲有中國人自己都有問題。共產黨同中國人，一個願打一個願捱，中國只係中國人一個自編自導自演嘅悲劇而已。

愛國反黨!

愛中(華民)國 不愛黨

會失左焦

直接啲，習近平下台

因為今時唔同往日 而家中共劣勢 好多野都就黎爆 要幫佢地點一點火

唔好傻
佢地既思維係愛國=愛黨=天經地義
由出世到而家從來都唔會質疑黨

呢個係支線 偷偷地咁係大陸人入面植入

支持，分番開
中共不等同中國

中國幾千年文化，中共先得果幾十年，比盡佢100年一定滅，中共憑咩代表中國

不嬲都係反個共產賊黨
成個中國咁撚樣都係佢地班人搞出黎

同林鄭落台有咩分別 下個上又係共產黨既集體智慧

所以佢地係唔愛黨

冇錯 一下子冇可能 慢慢令佢地諗

睇左就係播左種，唔好要佢地會立刻明白，畢竟被人洗左咁多年腦，你要做行為治療都要做一排先得啦。唔好放棄，我地需要盟友。

#chinazi

而家中共都內覆外患 幫佢點一點火

應該ok 我成日咁樣覆5毛
佢地話 不愛黨不要緊 愛國就好
隨時分分鐘connect埋

提下共產黨殺嘅中國人仲多過日本人
廣東烏坎事件、京A、中國藝術家趙邦被捕、穩維費>國防等

冇錯 14年都冇諗過今日會冇大台 和理非同勇武共存 有啲野要時間

兄弟爬山各自努力

佢地咁安於現狀，佢地大徹大悟果刻一定係自己受極權逼害果刻

64班學生係最後一班中華兒女

依家個班缺乏文化嘅蝗蟲

啱,共產黨倒台香港獨立既時候班友民智應該都開埋

個logic係你推得翻共產黨即係代表50%以上既人都醒左

我會唔會太天真

坦白講 啲大陸人都叫你地上深圳搞 你係外面攻唔入去的 支持你上去努力

宣傳策略黎講其實可以考慮

一張圖係香港人喺大陸義教/起學校
一張圖係班土豪高官喺外國好L富貴

問何謂愛國

呢個世界有咩冇可能 意識形態要建立起上黎好快 正如當日冇人諗過英國脫歐 特朗普當選

連登仔根本唔代表主流
香港主流幾廿年都係愛國唔愛黨

唔應該加入議題，但可以用嚟去動搖對家

光復中國，打倒共匪

共產黨咁百年歷史, 會唔會太過自大..?= =

直接就冇可能架喇 要用一啲潛台詞既野
比如用中国其中一个共产党
除了爱党 我还是爱国的

清朝？秦朝？

分化撚?

對香港人要建立港獨意識
對大陸建立愛國不愛黨

思路正確

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢既然係咪都屈我地港獨
咁我地咪燒佢後欄囉
唔駛放入主軸入面嘅
文宣TWITTER 擴散下已經好夠玩

燒中共旗！

賊匪盜國
中國人是炎黃子孫
不是馬列子孫
不要認賊作父

係，兩樣一齊做

China is not Republic of China

愛國唔愛共黨

你係香港人，半個自由無界既人，都要擔心咁多。你覺得有幾多受全面監控既大陸人，真係會聽你話去反共？而且我唔覺得你啲資訊入到大陸，更加唔好講叫佢地幫你轉發。

我唔反對文宣/民主反攻大陸，但成日都覺得起碼等香港有左民主，到我地既堡壘真係穩陣時，先好諗反攻敵人大本營。香港人力物力就係得咁多，你仲覺得可以分人手去搞。

其實係應該要分返開講
出到去外國你同人講come from HK 人地都只係會當你Chinese
諗下反黨定反國邊個practical

你唔怪得人地
有好多土生土長既香港人真係冇返過中國
上面生活 思想 教育 都唔同
加上蝗蟲負面新聞咁多成日柒出國際
好難叫人對中國有感情

會有班人真心膠，走出嚟屌你係大中華膠

利申：我支持，將黨國分開，分化佢哋

推

之前見到有人貼呢張比五毛

支那人盲毛黨國不分
講嚟都曬氣

大陸人自己都唔想反共
關香港人撚事

掂呀

整個“我愛國但不愛黨 你們可以滅我聲了” 嘅文宣

愛國才要反共，不過的確唔好搶咗fo，講返五大訴求先

如果而家咁落去 到時共產黨倒台
班強國依然係你敵人
愛國唔愛黨

呢單嘢一定要講多幾次
班中國人已經因為呢單嘢好撚嬲，再推多幾次，實有人喺微博再出聲

如果迫到共慘黨捉人咁就有望有多啲愛國不愛黨

正如有班香港人唔支持港獨一樣 但有啲野播種可以慢慢建立

推
爱国唔爱党

唔係佢地真心膠，係歷史上已經好多人諗住反攻中國點知被中共吞噬埋。

中國人思想係會變，前題係你要等聯軍出兵打柒中國之後，佢地就會變。

中共係綁匪，中國人係患左人質情結既人質。
要人質聽你講野，要等人真正解除左佢最切身既威脅先。

中國要重整

係

支持

我唔係喎，我反成個中國

依d咪洗腦教育囉
佢地由讀書開始就教「中共=中國」，有中共等於有中國，中共亡=中國亡

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

分清黨同國最緊要，愛國不愛黨係以大陸人身份出發，因為黨做緊既野係損害人民同埋國家！

中國 脫離共產黨 獨立

成日話中國文化呀歷史乜柒好值得人敬佩咁 講到我地要愛國唔愛黨 屌 講真 中國有咩值得香港人愛 ?中國啲人又閪 見錢就拜 你同我講文化？ 去睇佢地啲故宮呀文化歷史野 又保存到傭傭爛爛咁 唔知有咩好值得人愛 不了

馬列子孫叫自己華夏兒女

Same here
身邊嘅朋友都唔明我點解會鐘意中華文化
但我好撚憎中共

其實你地真係好天真，大陸人唔係蠢，佢知道哂你地講既野，係你地以為人地唔知。只係中共係佢地最切身既威脅，所以係佢地選擇左馴服，即係患上人質情結。

如果佢地真心感受到個綁匪就死，佢地既反應會比你地想像中更大。所以香港人真係要救中國，唔係要去喚醒中國人，而係去喚醒外國人。去幫中國人班馬黎打中共。

愛中華文明
愛神州大地
唔干預香港內政
統戰唔好抌國旗

所以其實我地個文宣唔係俾小粉紅
其實唔少大陸人都覺得中共好仆街
不過如果佢喺墻內表達反共嘅大家都知咩事，所以實際上唔係全部大陸人都係小粉紅，清醒嗰啲都覺得小粉紅真係個腦有問題
我諗樓主應該係想target落啲中立啲、未俾共產黨洗晒腦嘅大陸人，至少佢哋唔會助紂為虐，如果可以嘅佢地都有機會朋友討論。
都不失為一個嘗試，至少咁樣可以再引起佢哋嘅好奇心，認真睇下我哋香港人點解要反政府，唔係反中國

呢樣野係人都知la, 問題係文宣唔可以咁講呀嘛

以前的確係講緊愛國不愛黨，反共不反中
自從班大陸人經常用身份認同呢樣野去掩飾自己做過既衰野，香港人就更加想同中國脫離任何關係

唔係同你鬥醒，只係想講，你地文宣講咩都係吃力不討好。因為有中共一日係度，只會有極少數人反抗，因為咁樣等同自殺。

你去班馬黎去殺綁匪反而仲有用。到左個日可能你咩都唔需要講，就會見到仲有良知既中國人會情緒崩潰式咁暴打個綁匪。

不過我估埋沒左良知既中國人都一樣咁多，我自己就唔會對中國人咁大希望。

反共必須

我地幾愛香港 都唔會愛政府啦
應該要洗返正常佢地個思維

其實係 可以拉到唔少人

我支持咁做呀，但有無諗住用咩platform散播天滅中共資訊

其實唔係共產黨，愛國又有咩可怕喎
可以香港管中國嫁

關我地撚事 搞點香港先啦

愛國要和埋嗰班生番
不了
陳秋實劉曉波就ok

愛國反共

整冇大星嘅四星旗

民國

四星旗

反共要靠大陸人反

咁都係分化就即管講
我就香港出世 幾十年都冇去過中國
佢地就落黎搶我野 我就係針對佢地

我話俾你地聽，中國人有一半愛國唔愛黨
即係我地愛港唔愛暴政一撚樣
文宣要出一堆中英文講大家其實係坐同一條船嘅
全中國人包括香港人只係爭取緊基本人權

咁樣可以挑起佢哋個反共情緒 yes yes yes

我之前提議過俾人插到阿媽都唔認得

不過10分認同

文宣重點唔係叫大陸人抗爭，而係話比國際知要反既係黨唔係國，咁先製造到外國幫拖既理由，但如果連呢樣都唔做，外國咪以為你地個個都咁愛中共點會有理由去幫你？

其實真係好多大陸人唔知發生緊咩事
好似個中國律師咁

咁你要追返個post啲人係講咩喇，文宣重點就係「分化中國人」「反共要靠中國人反」。

不過算啦我諗我quote左個我唔應該quote既人

你上幾代咪又落黎搶香港人野
咪撚咁自我啦

你地真係好天真
乜野文宣叫人反黨唔反國
共產黨幾下剪剪貼貼
你本身愛國反黨
都可以屈返你係反中辱華

上品葱睇下班大陸人點諗
佢地睇得仲清楚
呢場係民主同自由既戰爭
你要拉去國際化，就要屌鳩chinazi
無啦啦提返起愛國不愛黨只會失焦，分化
完全無作用。

反送中佢地可能唔知，所以佢先要落香港搵資訊，同樣道理即係你地文宣根本係入唔到中國。

但愛國不等如愛黨依點，好多大陸人比香港人更心知肚明。佢地唔反黨係因為佢地選擇左馴服，因為唔馴服個啲都死哂。

唔係佢地唔明愛國不愛黨，而係有啲人唔明唔係要點樣喚醒中國人，而係點樣搵幫手。正如綁匪捉左人質，你叫人質勇敢啲反抗，不如諗下去報警叫人黎幫手好過啦。

其實兩邊做姐 一邊對大陸人 一邊對外國 文宣因應唔同人唔同口味 大陸係有班人心水好清 就好似上面貼個大陸人寫既文咁 但好少數 大部分都係lv1 甚至新手村 所以要比啲簡單直接既喚醒佢地 對外國咪用返chinazi 冇抵觸

中國人大部分都黨>國

死晒係因為太少數 簡單直接既文宣可以短時間匯聚或者喚醒佢地 尤其佢地五毛強攻我地 我地就簡單愛國不愛黨回應佢地

掂，就係要咁

冇時間追返d post lol
不過呢d各有各做 冇話一定岩一定錯

而家人地係想你去搵幫手呀，你叫佢地同黨對立但援軍未到，即係推佢地去死。如果你唔明你可以去深圳試下反共，你就明根本無意思。

依家我唔係話阻你做，係說服你做更有幫助既事。多一個人手就係多一個，但你有權選擇。我都差唔多表達哂我想講既野。

統戰啊兄弟

呢個大方向 至於實際執行就要諗策略

大中華膠

對中國人啊 唔係對自己人

唔L敢答喇，自小長大在學校已被洗哂腦。
反而要佢地知道中共<>中國。我地係憎既係中共！

今時今日既大陸人已經覺得中國等於共產黨 共產黨等於中國

已有真中國人比意見話燒黨旗

可以connect ge話話知佢

文宣加強拉攏愛國同胞一齊愛國不愛黨
開發佢地知到 國 同 共匪係分開
共匪治國 人民生命 及及可危

呢個post一個五毛都冇

連登係反中國+ 反中國人+反共產黨+反華人喎